有冇人異地戀？

同另一半幾耐冇見